
                      Sublime, íntimo y único. Estamos lejos de Jason Bourne y compañía. No hay necesidad de buscar 500 ramificaciones en esta película llena de ritmo, acción y persecuciones, o corremos el riesgo de decepcionarnos. Christian Carion se centra sobre todo en la vida íntima de estos espías improbables, en el trasfondo de la reunión cumbre entre Jefes de Estado. Kusturica es increíble, Canet sigue careciendo de carisma, pero cumple bien con su papel. Visualmente espléndido, El caso Farewell nos muestra, hecho suficientemente raro para señalarlo, una soleada Moscú y rusos muy alejados de lo que estamos acostumbrados a ver. La puesta en escena y la banda de sonido son una delicia permanente, algunas escenas incluso hubieran merecido deslizarse un poco ... Un solo defecto, si hay que encontrar alguno,es la poca tensión que sentimos por la construcción misma de la película. Un buen soplo de aire fresco!
        
            